開始有人上黎叫人唔好用八達通大搞白色恐怖

呢個樓主個帳係新既
第一個POST係69之後出
至於八達通個POST入邊講既野好多都係唔合理
係嚇到大家都唔敢用八達通
從而令到大家出門口都麻煩左
根本只要唔用平時日常既八達通係唔洗太擔心被追蹤
1：唔係個人八達通根本無記錄個人資料，發完夢可以退左張八達通
2：咁多人出街，追蹤得幾多個，同埋用邊條法例告得入

唔好自制白色恐怖
不退，不散。

推

可唔可以真係做反次主動！？香港時日冇多啦！！！！

制度既敗壞先係問題既根本！！！唔想呢次運動失敗既入！

傳送門：
【繼續吹】我地只係步緊黃背心後塵！！

乜野不退不散

呢幾日乜類型人發最多夢?學生啊清

咁大個人 自己要識自行判斷

買張新既八達通咪得

都係一種方法,總之唔好用個人個張,e.g.學生八達通
唔廣傳陣間真係重唒伏就一路好走

佢查到你喺嗰喥又點？ 宵禁咗？ 有集會我唔去得？

出入閘紀錄都樂驚我突然想去太古廣場行街唔得嘅

當然唔可以用有個人資料既八達通啦
但有無必要去到一定要用現金買票?
排得隊黎都成粒鍾
對家都部署好晒兵力啦
買飛既人龍長左，人群聚集既速度慢左
對邊個最有利?

無錯
叫人用現金
買得飛黎都錯過晒聚集個時間啦

個樓主羅列晒一堆咩幾年後，乜乜柒柒既假設性問題
就係想嚇到D人唔敢出或出得慢左

呢啲論調講咗好多年，冇咩人會放棄日日嘅方便而轉返晒完全用現金。好似Facebook、IG甚至google 已經係好好嘅例子

不過出入重要地方又唔想太留低啲痕跡，的確值得買多張八達通

半夜特別班次 狗巴
即係載通
獨立非執行董事和審核及風險管理委員會成員：曾偉雄

繼續大安旨意用死一張有相有名嘅個人八達通，呢啲場合冇散紙咪焗拍囉
屌你老味仲講乜鳩白色恐怖
現實係前狗隻無處不在呀
仲叫人繼續中伏
邊個係狗呀？

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

白色恐怖同自我保護都唔識分，走嚟學人開post，你咁講戴口罩都係白色恐怖
第一日已經講用散紙，你冇啦啦叫人用返八達通係咩居心？
旺角已經有人中過伏，用過八達通可以證明你到過現場，甚至後一日換過張八達通都俾法官當證據
多人用追蹤得邊個？入晒db，喺電腦撳個掣就可以搵晒你啲record出嚟啦

半夜開post，唔合理嘅正評
大家估吓樓主咩身份
1. 弱智
2. 八達通公司
3. 三毛
4. 警狗

魚蛋用過八達通入罪，連醫院都可以送資料，八仔當然信唔過，
所以！係！冇錯係搞緊白色恐怖，不過係仆街港共政府一手搞出黎！

八達通係其中一樣證明你喺某個時間去過現場的證據
對自己的不利的證實冇人會厭多

講乜撚柒野呀你?
用現金買飛最撚安全唔撚推
你推人去用八達通?
所有八達通都有number 有記錄，如果你被捕嘅話
普通八達通嘅record 有證明你到過現場，你都好易中伏
除非你每次買張新嘅八達通啦
所以都係用番現金啦
叫人用八達通我屌你老母全家

除非你次次岀去都係地鐵站嘅7-11買銷售版八達通，
否則閣下唔係真係以為你買新卡嗰陣地鐵無記錄你購買地點同影唔到你呀嘛？